[連登賭盤] 美國即將新增一州，到底傳說中既第51州係邊？

拜登選前話過 佢上台後會考慮新增一州
今日3月21 拜登上左台都兩個月
但佢本人都好似無再重提呢件事

佢今期係做4年既
如果係連登開賭盤
邊個地方可以最先成為美國第51州？
條件：每人只準買一次

波多黎各州
1:0.7

哥倫比亞州
1:1.1

下加州
1:2

東田納西州
1:4.9

太平洋州（夏威夷州以外所有美國殖民地）
1.6.1

紐約市州
1:6.8

南德州
1:8.9

西阿拉斯加州
1:9.7

楓葉州：
1:269

台灣州
1:408

中國州
1:950

賴比瑞亞州
1:1000

截至2024年1月12日 美國並無新增州份
1:0.8

香港

51?

華盛頓dc?

香港一賠2億都得
美國州份係要比美國統治過先有資格建州
中國有上海 天津美租界
台灣都可以拗以前曾係聯合國託管地
你香港建州 完全係違憲

你咪係想落注

美國新增州份
都只會係波多黎各同哥倫比亞州之爭
但民主黨想將2個地方建州
共和黨將會唔要命咁反對

一直開注

墨西哥洲

過唔到Senate bor, 60票剪布門檻係死症

一係拎多個共和黨佔優既州做交換
人口仲要同波多黎各有得比 共和黨先會收貨

月球洲

如果敗登肯新增台灣成為美國第51個州

我唔反佢啦

DC有機會嘅

似波多黎各

人地公投埋要入美國

波多黎各啦

DC就本身立國初期有曬規矩，唔需要建州啦
至於其他有排都實現唔到

美國立國初期有鬼 DC 咩

前身1800年前已存在
都唔算立國初期？

需唔需要呢個問題其實你要答左Taxation Without Representation呢個問題先
仲有按23th Amendment理論上係會出現一個情況係DC人口爆炸性增長都只係得3票選舉人票
有冇需要呢個問題其實根本站唔住腳
反而真正棘手係DC建州係"The District "既存廢問題先係麻煩

不如直接俾墨西哥加入

Washington DC

nuclear option
雖則以依家情況冇咩可能過得到

可以拎邊個

「佢今期做四年」
做到四年而條友又記得先講啦

任內統治過咪得？

美國邊個任內統治過香港？

大賓州

波多黎各

拜登講嘅野都好信，你去驗下智商比較好

咁都唔明

美國佬掟幾粒核彈落支那
支那即刻投降，永久割讓香港

唔好開d鳩post

一賠2億咁正?
好，我賭1蚊香港
點落注?

我都想講
我落10蚊當買六合彩，邊度落飛

租界 台灣都計咁做咩唔加埋菲律賓

拆開NYC同NY state

即刻打咪有

新安洲

DC

基州
打造gay 佬天堂

月球得唔得？

DC好撚細，住唔到太多人

點解會選擇DC做首都睇黎你真係唔知

波多黎各啦九成

落1英鎊😅

Deep State ah

邊到係楓葉州
btw我估德州會分做上德州同下德州